俾打針死個10億係咪去左銀行做定期？

如果係嘅話，想知放左喺邊間銀行
想參考一下

懷疑未放過出嚟，因為所有疫苗都咁安全，全部死都唔係因為疫苗直接問題。